MOC : 
Source : [[Paul Gauguin]]
Date : 2023-04-10
***

## Résumé

On le connait surtout pour être allé à Pont-Aven puis à Tahiti.

Pédophilie avec une enfant de 13 ans là-bas. A propagé la Syphilis partout.

## Référence
[[Peinture]]

## Liens 